有無人今晚起重慶一齊食飯飲野

小弟留一晚重慶再飛拉薩
想睇有無巴打得閒

重慶大廈？

重慶酸辣

屌你老母

第二日飛拉薩

正經啲啦

好主意！

觀音橋開個附近的人

大把雞。

唔要雞呀
幾錢

唔知喎。

咁有無酒吧